其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（164）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

1

同秒
慢你小小

趁中出見唔到仲唔快啲手咩

不過1001左

通完頂真心要幾日先補得番
今日完全攰到傻

Lm

Gchi 射波補補佢

lm

我自制半日off算

帶感情可以嗎

我

ot完

自制上唔到榜

@烏豬

唔敢射了
呢排老細世界杯豬唔小 廢時比人小

船p 咩樹牙

沉船

大阪
好多回憶，好好玩d機動遊戲

船p 春大

恭喜🎊🎉🎈🎊

有咩回憶呀

差不多玩哂全部機動遊戲

今次無打留意番呢個係（1xx)

寫明164啦

我無 有d太細路無玩

巧靜

啱啱先收工

由1留到164仲留明？

留明

Pm 晒
除左我

聽講禾cfu pm咗你

咁夜

Cfu 放咗工仲留名

留到2046

咸左

佢藍剔我

放工做真毒

我拒絕

抗議

在b要堅強

佢唔肯我做佢經理人

Cfu請振作

支持姐姐你簽cfu做你經理人

禾個野壞左 收唔到msg
學你

瘋狂ot

你地2 cto出道啦

失葉啦

餓流明

你出道就好啦
我g持細佬你

本來無一物 何處惹塵埃

禾巧飽

快啲食野

呢句野正

流明

Send email 得唔得

叫春都叫到十幾萬個comment

between 我黎叫春

佢好似2個幾鐘前先食完

屋企樓下冇野食

咁係咪唔俾肚餓

你咁好人 祝你快高長大

剛牙想出道？

有左啊？

深水埗好多野食喎

生左蟲

G持nth x 剛剛組合出道

係牙有個哪咤係個肚三年零八個月了

唔倒cfu米

邊個經手人

Hihi

單性繁殖

我平時都係咁
一收工就好餓

咁你咪兒孫滿堂

拎拎想同邊個組合出道

喂一個二個唔好恥笑我
係咪唔俾人再度發育

為何深宵總是肚餓

我全都要.jpg

我都想快高長大

生日願望黎？

唔想倒細佬嘅cfu米

我決定佢可唔可以出世

媽媽唔好唔要禾

祝玲玲快高長大
下次唔好飲咖啡一齊飲高鈣奶

十六歲都仲可能會浪費一個生日願望想快高長大

去7仔買野食養大佢先

唔緊要啦

禾唔飲咖啡
伙記黎一杯特濃高鈣脫g 奶

快啲生出黎比怪叔叔抱

有得許願

中學越排越前個時已經放棄左

姐姐咁好人 祝你快高長大

集齊7句快高長大 好似會高0.1cm

係課室坐最後同囡囡sms 同玩既感覺係點

牙怪收工未

佢分分鐘高過你

係夜晚嘅怪怪

唔撚係掛 捉佢去研究

可以分d 黎嗎 我要20 cm 夠

高鈣奶party

細佬

我就唔信你冇偷偷地許願快高長大

無工kind

扮壞

花生比啖飯禾食

快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大 快高長大

坐最後我有，但無囡囡sms

食住朱古力新地先
你cfu去緊買飯

你地個個都拒絕禾

禾係豆漿派間諜

無工kind無錢了

要7個唔同人嘅祝福先得囉

兩樣都無
到底我中學做緊乜

台灣

快高長大啊

香港

由細到大都坐最後
毒拎位

我係堂上訓太多，miss唔想見到我
將我有咁遠擺咁遠

中學已經咁多夜生活

2支都好似無係香港d超市見過

暖巴
祝你早日出pool

祝你快高長大

摩牙
有矛得觀戰

咁細個咁有生意頭腦

打online驚

有矛溝到老婆 girl=guy in real life

十蚊表演一次

收咗

夜晚嘅我一樣咁毒

無
同幾個fd打
但係未試過同時上線

3年幾既養份你估流架

180 00

禾有

Lingling熟客仔

我想高到168

柏柏現在不純情了嗎

你而家幾高，都唔矮喇

現在最鐘意鹽濕女女

162-164
想再高d 想呼吸新鮮空氣

落住雨燒嘢食

開遮

同現實fd 打olg = 自己玩

160 00

擔住遮燒

禾而家都想

@春！！！！

我以為再高啲

唔怪得cfu呢排成日唔返屋企

等我小孩出世，你就變180

收工未

可唔可以等多16年10個月
我依家去投胎

點解要16歲先180

唔通一生出黎就180咩
媽媽子宮無咁大

山系巴

鹽濕埋你

sorly
好吧，我生住一個先，第二個16年後

來吧最鐘意鹽濕女

我個野真係壞左

羽毛波加夜山正？

原來牙拎矛講大話

禾最真誠 唔講大話

慘遭毒手

好淫亂

幾時生

打算等多三年

地球好危險

我好想你

想邊個

果然係大個女

暖巴打油

加油

失蹤多年既男朋友

試下約呢度d 人

約左春春

竟然係咁

莊？

夢到你地

咁早weak

春

卻欺騙自己 ～

呢首全首都高音唔欣賞

聽ok唱唔ok

Cfu幾時學埋其他人屈me

準備今晚又唔訓？

時間地點

有無禾

有冇我

mo禾

禾矛牙

可能係鹽夢

I'm back

我地做緊乜

我

一返黎就冇人

Welcome back

🙆🏻‍♂️

世上只有剛剛好

啊
未留名
春！

🙋🏿‍♂️

呢句太sweet了吧

世上只有花花好

好撚攰

禾呢禾呢

比比？
獸獸？
假假？

Sor lor 從來沒我份

我愛大家

世上只有sot lot 從來沒我份好

肛肛

有花的孩子像個寶

投進卡比的懷抱（不是我）（非gay)

填詞人

小領隊

又到左最開心既時間 聽日番工

好似乜都無做過又十二點

做過咩黎

呢到係咪全部都係絲打

好正

攤左係床......跟住12點了

笑死
無挑泰國水上樂園

係

係
利申 好大波

大波+1

😘

可否叫春咖呢到

Flirt囡囡用㗎

十年無睇

要叫到佢出黎
先叫成功一次

會肌肉萎縮咖

生肉
99%唔明佢講緊咩

春呀春～～～出黎啦

大波正

林明禎

脫節了很久

呢度就係比人叫春

想縮到得返1.88cm, 解決房屋問題

牙春

唔要比我

28.12 歲

牙檸

俾晒你

無挑式泰國浮潛😂

唔止了

好負，點解個個instagram, facebook, WhatsApp 都咁多人搵，我一個都冇 想搵條仔傾下計都冇

我都想知
你主動搵點睇

唔好用咁多社交媒體軟件就得
塗毒廣大年青人嘅思想

你主動搵吓人

我都冇
唔好話仔，WhatsApp ig tg fb...都長期冇人揾
淨係得上連登

We can 搵u
受？

想做納米光年？

唔好嘥時間同肥西傾計

屌下面個水缸

合符經濟利益

但得你一個縮冇用

笑死我

真人無咁靚

帶成點

到時啲蛇蟲鼠蟻都可以搞掂你
都係不了

我搵你 你唔覆

獲獲新鮮獲獲金

咩事呀月光光

我搵你，你block me

之前有套戲講啲人縮細自己去解決人口過多而帶來嘅問題

講黎聽下

邊有block 唔識搞

有咩好笑？

唔講啦
費事自爆
只係可以講
由兩邊機場起
到航空公司
再到個客
都有伏

收到我個ok未

你扑左小領隊

都話無

伏到你係咁比人扑

縮到矛人見到就夠

間屋既門口唔好整咁大，佢地就入唔到黎

我想扑左間航空公司
唔想坐
19航空

講笑
但真係腥唔出

我搵你

呢到好多人都已經自爆左Tg

我緊係知你無扑 講笑

你睇返你果日果句野 可能解開到迷團

服務差？無野食？

你個tg呢

句野既意思係要互add先腥到

係手機到

時間差已大於一切

邊句野？

好奇怪

唔識搞 都無人add是但

有無禁more info

是但
聽日唔洗返工？

瞓唔着呀仆街！

係大阪

摩左
去左個bot
矛用

咁出黎吹水

+1

我都想去大阪
想食好味燒

+2

出嚟

去囉

春春

旅行咁攰都瞓唔着？

wug 你24小時在線

End of the night

毒毒唔上黎無野做

慣左睇 訓唔著

個電話點都不響不震

過黎韓國隻

要儲定星期三四睇呀

順便整下容

較鬧鐘會又響又震
仲唔會停

有間吉房可以比你用住先

我實夠精神睇 今日玩完環球影城都訓唔到

較定四個

有次我去到下晝有game通知先知唔記較靜音

領隊 call鴨韓文點講

未攰出嚟咋

教連登覆你會響

對腳好攰

講起鬧鐘......
今朝較左個9點
點知較左個夜晚9點
一起身攞超個袋就走人
連牙都冇時間刷
差啲遲到

如果你遲到
是咪成村人等你
定係會9作啲理由走先

休足時間

跟住痴撚起哂啲腳毛

連登存在感都低
好彩wug會覆

日日叫你出黎

又俾個同事叫我減肥

其實我已經好努力

點努力法先

冇人先上嚟
人多深潛

點解

有啲人成世唔明肥嘅痛苦

毒撚搭唔上

食魚唔撈汁

其實我覺得肥同瘦有咩出奇 咩種就生咩種架啦 根本唔關我地自己事 阿媽阿爸唔係高種 我地就唔會係高種 其實無可能咁人比人

搭上你了

下

作住先
信唔信由佢😂

催眠自己有對波著衫好睇d
尤其恤衫 因為會睇到成個人厚左

利申 肥仔

三文魚？

我爸160
我媽158
細佬172

牙春
唔准潛

淺水區

我夾到腸
我個妹a cup

DNA 都係果兜 細個又係食果兜野大
細個成日俾個妹笑我個胸
大個之後佢隻字不提

我實肥過你

大個笑返佢

真係好撚sad咖
啲瘦到仆街嘅人成日嗌自己肥
而肥嘅人又會有個覺悟知道點減都會肥過一般港女

wug

再潛打柒你

比啲德意志出黎好無

愛你喔🤟

對自稱肥仔有保留

我又黎

屌
我得對腳碗睇落去叫瘦啲
比自己老母笑冇頸既肥仔

你有宿宿定剛剛啦？

心好攰

咪臭系

28寸象腿lm

多拉A夢？

幾時有？我自己都唔知

其實我無咩所謂
肥有肥靚 瘦有瘦靚

睇得多AV 就識欣賞各種美感嫁啦
不過香港好難見到有肉地ge女仔

夾到腸

match

原來係gay test

邊個同我match?

我識啊
溝唔到

自便

頭領隊

咩戲黎

小

同妹妹拖手仔去做自體脂肪豐胸

縮水人間

咁你永遠不會成功 太高有排縮

兄妹關係 咩情節

搵搵先

係啊！

Av 情節

捐啲脂肪比妹妹

我都覺得30歲人仲同個妹咁講得笑
偷雪櫃d 野飲 唔認帳 好痴線

再飲就再肥d架啦 夾到十條腸

雙得益彰

btw sleep sin

出黎隻揪

呀哥你做緊咩呀！
我check下你個衰妹有冇好好保管我啲脂肪

關係好未正

其實我唔點飲甜野
砂糖味 好寡

重甜 唔該

然後av情節

求10條腸擺位

搵人寫落去please

你戒甜

...

但唔戒鹽

斬左對腳會快d

咩料

見領隊講以為佢撚化我，原來真野

真係叫縮水人間囉

麥迪文主演架，但套戲拍得麻麻地

斬一次斬未夠，要斬多幾次

係 賤熊個男主角

佢似講鳩野求其作啲名講笑

Series 定 parallel 先

原來個個都識套戲 得我唔識

發現唔到可以咁撚添

可能要由條腰開始斬

原果係你眼中
我係啲咁既人

你似只係會講笑

係讚美來的

變左半身光年

好啦
我係
比你估中左

你地全部快啲去瞓

聽日唔洗返工
所以太興奮
而且太飽
訓唔著
正常

有主動過，不過好快被收皮

好難做孤島

係 想搵條仔傾下都冇

我都係肥西

好似爛尾

訓唔著 又諗番以前d野

晨早流流又要番工

早晨

好L眼訓
今晚又要睇波

2點 已經打算放棄

4強都唔睇

我已經係港豬

咁靜嘅今朝

是咪琴晚有局全部昏迷緊

利申十二點前自動熄左機

出晒pool

射波都睇呀

我都想

支持

唔睇都射波

我低層射唔到

邊到靜

是咪講緊某知名會然

領導巴呢個回覆真係好高汁

平時好熱鬧

睇到一半棄片
好悶

訓左冇睇 請問夾腸是咩2c

屈禾藍錫果位

諗起爛仔交招式討論post

唔是講緊啲燈泡咩

未返到公司矛人冗

jo晨

以為有美食討論

係熱門po 中伏見到有人自拍大j

早

牙叔你食到幾飽

O完T 勁攰

6成飽咋
燒燒吓 落到勁大雨
跟住擔住把遮 搬嘢走

巧橙 即刻咩mood都冇

add 左佢 tg未

10條腸都可以算係美食！

好撚正

我個野壞左
唔係應該會add

咁又唔係嘅
不過有啲嘢唔好好好味

快d去熱門區搵條大腸tg啦

牙春包佢 包到佢變番排骨

我都壞左 收唔到MSG

我個野

講真禾都好似壞壞地 完全冇msg

d sticker 唔見哂牙diuuuu

重裝得唔得

之前去過但變差左?

牙叔食咩黎

SAME

tgx?

去人哋屋企燒咋
佢係訂大尾督麥師傅啲嘢食

爛晒 後面劇情唔知做乜9

BBQ
落雨都燒嘢食 你就知我有幾熱愛啦

偽毒100

早廢老

燒海鮮remix

由佢壞 反正都唔會響唔會震唔會有msg

我早排都有去過
不過第一次去

唔好打咁夜機

咖喱魷魚算唔算係海鮮

唔係x

牙怪

我永遠支持吉吉燒

牙怪早

諗起呢個阿嬸

吉吉燒d 辣g 翼

唔打唔知身體好

美孚 正呀 以前成日去

包先正

3號

芝士撈丁~

屌 我唔會記得呢啲
睇過都唔會記得

做過鈴聲

咁熱 不如返房開冷氣先燒啦

一樣
覺得好好食

一齊

佢裝修緊
佢唔係裝修緊嘅話 我同frd係去嗰度燒㗎

燒炭lo 好無

好耐冇去

冇朋友

一大班人去正

ho

好

又扮無朋友

正呀
10幾人燒

之前聖誕去

怪怪早

食親飯都差不多兩個人去
點bbq

我之前都係夏天去
大家 好熱血

兩個人都照b

牙拎

筆c

廢老

你地又係癲啲

想放假了

有排都冇紅日

嗰次仲要好難得
問全世界 都話ok 出嚟bbq
嗰吓係幾開心

禾都想

朋友表示不b

係喎
想自製假期
快閃幾日

燒半個鐘就會無隊友

吉吉燒唔是有噴水風扇咩 冇所謂架

好員工打卡

通想都係咁
專登約唔成事 忽然約又人齊

放啦

星期日咪紅日

Sosad

好想大排檔 BBQ 放題

矛假 用哂黎考試

我返shift 㗎嘛

禾都想
其實我兩日都可以飛

大牌檔

大排檔都正嘅

貢橙

在b

感謝射波王提供笑話

薯仔牛柳粒

一早派膠

3仔 miss u

好野 又要趕工了

唔使貢客氣

不過pass得哂就還神啦

妹記

妹記嘅 唔好食

星期日就算啦

早到

好勤力 欣賞基巴
獎勵自己 買部新相機啦

尋晚燒左錢啦

一日假 斬吓眼 就過咗啦

你地兩個都講妹記既!

我淨係食油炸鬼同豬手!

買咩！！！

豬手正 加埋啤酒

買咩

剛牙

買相機啦好心就

好餓

薯仔牛柳粒要食萬發 不過跌晒wok

睇到好肚餓

食早餐未

上星期食完

想食

上次食完覺得好多野差左好多後就幾個月無去

剛剛巧

之前食好好味㗎wor

留名食

橙

hi hi

一樣樣黎

It姐姐 巧耐矛見！

食咗都覺餓

Hiiiii 剛剛
去左旅行幾日

g持

It 唔識串 去邊玩

你之前都唔係咁啦

我尋日發夢見到大家
真係發夢

秦國咋嘛
唔想做野

我覺得有時係個師傅無返工or輸左馬仔, 所以整得拿西左
我都中過兩三次伏 但整體確實係無以前咁好

去邊玩貢嗨心

夢入面有牙春 牙剛 同牙左

禾都夢到大家

大家中毒太深

Quit連登講左3個月都未quit到

又黎

夢裡面大家食緊雪膠

有禾份 咸左

你就好

很想要吧

下次大家去食武雪膠就會有既視感

矛禾

鬥慘大會開始

禾有夢到牙怪

秦國
日日食野按摩

返到嚟好失落

你存在 我深深的腦海裡

久未露面

帽帽

馬高

好想去HEA

牙怪 早晨

是咪約埋玩inception

廢老子莊？

約會

夢中相見

好sweet

禾好少發夢應該john唔到

話唔定你地d 夢可以拼埋一齊

夢中人

有講左咁耐？

今晚大家g持法包定godiva牙

覺得法國會鳩下鳩下拎冠軍

我都想QUIT

比利是

是咪發惡夢

本身睇預告好似幾得意，點知一上啲人係咁屌，之後不了

Godiva

有人真係想睇大J 咩

兩條友都雪膠夢
搵人解夢

禾ALL IN GODIVA牙

識貨 g持住污

本身個題材好特別
但完全浪費晒

住污會戰勝歸來 godiva掃進棺才

我法shoe win囉 好無

係囉，哂錢哂topic

住污萬歲

想支持法，個比利時都好似好有機 點買好

喜好個個不同

法國俾你燈死鳥

剛剛

唔是牙馬 唔巧牙

過往值得了現在

唔明show 條J 比人睇有咩feel

比利時
今屆無又唔知等幾耐

至憎個龍高圖爾斯
串9我英pickford矮撚守龍
完全冇諗過禾地d矮撚既感受

btw pickford 都有185

去T豬post貼link
應該可以瘋狂收pm 好似係

但佢勁
Ko 法國都大機冠軍

Pickford = 矮撚 = 185
廢老子 = 矮撚
廢老子=185

廢老子長高了！！！

一定勁多人

當正決賽咁打

矛矮撚
得高同更加高

至憎d牙刷仔小夫

牙剛 goodest logic
笑死我

迪布尼

me 身高148.1 應該大家都知好無牙

廢老一夜長高

人蔘攻擊真係好咩

148.1>185 食咩增膠

想學

All in 比利時

佢唔會㗎

佢係邊個 ?

介紹我比佢識

放一個鐘部電話應該由枱面震到跌落地下

筆C個朋友仔

好想睇壯舉

原來佢兩個識ga

客觀陳述都叫攻擊

禾去留放到香港地震部電話都未識震

你藍剔晒佢地

食乜都冇用 下世小心d

又屈我
你幾時跟左人地姓屈

橙 在巴 下次搞活動唔好預佢

你都可以

Wow! 入哂

一下子扯唔高係辛苦啲

好想試下
電話長期唔響

根本曲線串緊d矮撚

咪係我朋友

佢係咪都藍剔你

no la

擺低tg或電話number 大把人幫你震

扯咩牙
又講埋d鹽濕野

帽帽有無入過tg

禾都覺得比人攻擊
利申 特矮

你撚左去邊

擺過都矛人ADD

屈太

入唔到
個畫面長期loading

我都係

無理由 我tg專員都未見過

禾地個谷已經屎左啦

你咪係囉

震驚
是咪PM晒禾可以LEAVE啦

牙叔帶埋朋友黎呢個po

佢地pm晒
禾地可以收皮

禾係呢度po過架

原來pm 晒你

咩係pm

捉字蝨

00 後係咁小學雞

擺低tg就會知

擺過兩次 我唔會再信

學聰明了

禾真係search 左
不過search唔到

上得山多終遇虎 真心換來是失望

秒改 清你太慢啦

多唔多人 你

收到風 cfu你pm咗暖巴

0 同我一樣

cfu收錯風
我tg壞咗

個頭先話檸檸藍剔你

被藍剔 緊手壞埋

d 人一個大話接一個大話
都唔記得自己講過咩大話

卡巴ho ball

大話妹黎
各位巴打小心

9up得太多

係咪兩cto

是其是

枉禾對你咁真
不過禾肯等 等一生都等

朋友係CDROM 牙

你search 太多女了

跟得廢老子太多

居然唔咸

在巴雙拳難敵四手

感動世人

孝感動天

毒拎被恰

禾都係

講大話比人拆穿就開始扮可憐

想pm你牙

禾十卜緊cfu 你架

我慣了被恰

叛徒

吓
點解我會見你嘅牙拎

你睇禾唔到你睇禾唔到

牙拎！！！

學做好人

一哭二罵

牙在先係導人向善

u收收皮先啦
岩岩先比人踢爆講大話

比你幾條友圍攻 恰毒拎

集資

禾惡過死人

屈生屈太

在__ X ______

禾一個人閂門窗bbq ok?

牙牛

洋腸來台獵豔大豐收 屌夠臨走感言「台女又醜又無聊」下一站香港

公平咩

侵埋我得唔得

去老蘭捕住佢

我射入面 佢射出面

港女對洋腸抵抗力一向低

再互射

中出去拯救下啲mo g 港女

係咪香啲㗎

會俾人吿強姦㗎

一定冇畫面

你x住我 我亦x住我
x撞x

牙春幻想力咁豐富

唔識中文不了

同埋佢地只對靚女好
淨係覺得佢地冇禮貌

牙g

填充題

x 係咩

春食飯未

陳拍乳都唔識

咁真係有強姦ma

灣仔好多鬼佬攬賓賓
真係咩口味都有

首本名曲
你含我含

鬼佬啲口味
鍾意黑珍珠

要拍片自證

跟住條女被冷落

灣仔真係好拎多 個次夜晚行過嚇死毒拎

夜晚

想減肥但去咗金拱門

喂喂喂 馬蹄子咪jer住禾cfu

好重口

果啲貨色都唔知點解會食得落

經過

是其是非其非牙nth清

cfu 做得好

食沙律

買粟米

根本原本就冇囡

去秦國會見到好多

我都有follow
幾高汁

單身花生

包女伴遊

好多拖人妖

租妻

食咗脆香雞翼餐

人妖

果條街好似係紅燈區

返pt

但係食咗朱古力

決定抵制金拱門
扑佢個街欺騙禾簡前

鬼佬真係咩都食得落

上次去秦國都發現泰妹d 身型幾好

咩2c

加埋薯條，可樂

王浩

人地乜女都玩過晒自然玩其他

是咪食得如廁多都想食下粉c咁解

block 撚左 block 撚埋右

I kinda liked when you put it in my behind

Can't we just try it again tonight?

好好味 好餓

利申: 幫佢地配樂only

好彩未食野

又比人踢爆
毒撚 邊撚度毒
睇過睇過

食住覆

啲野食黎緊

Eng文好深 唔明

咁應景唔怪得

@cfu 禾派禾cfu同你講

禾cfu細蚊仔嚟 大家唔巧再針對

要比雞會佢學講更完美既大話

光年男神

仲諗緊食唔食
定搶左fd個餐食

我咁岩見到咋

單身玲玲

花生女神

match!!

我仲以為係高飛狗
點知係我

Match 1001

1001